{"HTML5Designer":"FastReport Online Designer","Components":"Components","Objects Bands":"栏","Ribbon Home":"Home","ReportPreview":"Preview","Save":"保存","Code":"代码","Menu View":"视图(&V)","Toolbar Layout":"布局","Menu Report":"报表(&R)","Menu Edit Paste":"粘贴","Menu Edit Copy":"复制","Menu Edit Cut":"剪切","Menu Edit Delete":"删除","Menu Edit DeletePage":"删除页面","Menu View Grid":"网格","Menu View Units":"计量单位","Menu Edit Undo":"撤销","Menu Edit Redo":"重复","Menu Edit Split":"Split","Menu Edit Join":"Join","Menu SelectLanguage":"选择语言...","Panels":"Panels","SnapSize":"Snap size","Buttons Actions":"动作","Buttons Ok":"确定","Buttons Close":"关闭","Buttons Previous":"<上一个","Buttons Next":"下一个>","Buttons Finish":"完成","Buttons Cancel":"取消","PrinterSetup Numbers":"页码范围:","Properties NObjectsSelected":"选中 {0} 个对象","AreYouSureRemoveComponents":"Are you sure? Remove components?","copied":"Copied:","cut":"Cut:","pasted":"Pasted:","removed":"Removed:","Properties":"属性","Events":"事件","ReportTree":"报表树","DataSource":"数据源:","Data":"数据区","Dictionary DataSources":"数据源","Dictionary SystemVariables":"系统变量","Dictionary Parameters":"参数","Dictionary Functions":"functions","Dictionary Totals":"合计","ExpressionEditor":"编辑表达式","HighlightEditor":"高亮显示条件","HighlightEditor Font":"字体","HighlightEditor Add":"添加","HighlightEditor Delete":"删除","HighlightEditor Edit":"编辑","HighlightEditor Style":"样式","HighlightEditor Fill":"填充","HighlightEditor TextColor":"文本颜色","HighlightEditor Visible":"Visible","MatrixCell Percent":"Percent","Misc None":"空","Misc Sample":"示例","MatrixCell PercentColumnTotal":"% of Column Total","MatrixCell PercentRowTotal":"% of Row Total","MatrixCell PercentGrandTotal":"% of Grand Total","MatrixCell Function":"公式","TotalEditor Sum":"合计","TotalEditor Min":"最小值","TotalEditor Max":"最大值","TotalEditor Avg":"平均值","TotalEditor Count":"计数","TotalEditor Custom":"Custom","Clipboard":"Clipboard","General TextStyle":"文本类型","Alignment":"Alignment","Toolbar Standard Undo":"撤销 (Ctrl+Z)","Toolbar Standard Redo":"重复","Toolbar Border":"边框和填充","Toolbar Border All":"所有框线","Toolbar Border Top":"上框线","Toolbar Border Right":"右框线","Toolbar Border Bottom":"下框线","Toolbar Border Left":"左框线","Toolbar Border None":"没有框线","Toolbar Border FillColor":"填充颜色","Toolbar Border Style":"框线样式","Toolbar Border LineColor":"线条颜色","Toolbar Border Width":"框线宽度","Toolbar Border Props":"边框属性...","Toolbar Text Left":"靠左","Toolbar Text Right":"靠右","Toolbar Text Center":"水平居中","Toolbar Text Justify":"两端对齐","Toolbar Text Top":"靠上","Toolbar Text Bottom":"居下","Toolbar Text Middle":"垂直居中","Toolbar Text Color":"颜色","Toolbar Text Name":"字体","Toolbar Text Bold":"粗体","Toolbar Text Italic":"斜体","Toolbar Text Underline":"下划线","Toolbar Text Strikeout":"Strikeout","Toolbar Text Size":"大小","Centimeters":"厘米","Millimeters":"毫米","Inches":"英寸","HundrethsOfInch":"1%英寸","Extra":"Extra","Band AddChildBand":"Add Child Band","DataBand AddDetailDataBand":"Add Detail Data Band","DataBandEditor Sort":"排序","DataBandEditor Ascending":"升序","DataBandEditor Descending":"降序","DataBandEditor Filter":"过滤","Forms Border":"边框编辑器","Forms Border Hint":"选择线类型和边框.","Forms Border Shadow":"阴影","Forms Border Style":"样式:","Forms Border Width":"宽度:","Forms Border Color":"颜色:","Forms Border Border":"边框","Messages Saved":"saved","Messages CantSaveReport":"was not saved","Messages Error":"错误","ComponentMenu GrowToBottom":"填充至底部","ComponentMenu Edit":"编辑","ComponentMenu Clear":"清除","ComponentMenu CanGrow":"自动扩大","ComponentMenu CanShrink":"自动缩小","ComponentMenu CanBreak":"允许跨页断行","ComponentMenu AutoWidth":"自动宽度","ComponentMenu WordWrap":"自动换行","ComponentMenu AllowExpressions":"允许使用公式","ComponentMenu KeepTogether":"紧跟","ComponentMenu KeepDetail":"紧跟明细","ComponentMenu PrintOnBottom":"打印至页底部","ComponentMenu KeepWithData":"紧跟数据","ComponentMenu RepeatOnEveryPage":"每页重复","ComponentMenu ResetPageNumber":"重置页码","ComponentMenu Hyperlink":"超链接...","Layout BringToFront":"置于顶层","Layout SendToBack":"置于底层","Style Add":"添加","GroupBandEditor NoSort":"不排序","GroupBandEditor Ascending":"顺序","GroupBandEditor Descending":"逆序","GroupBandEditor Condition":"分组条件","Band StartNewPage":"从新页开始","MatrixCell SuppressTotals":"Suppress Totals","MatrixCell TotalsFirst":"Totals First","MatrixObject ShowTitle":"显示标题栏","TableObject RepeatHeaders":"重复表头","BreakableComponent CanBreak":"允许跨页断行","MatrixObject CellsSideBySide":"单元格自动排列","MatrixObject Style":"样式","DataProcessing SortOrder":"排序方式","Standard NewPage":"新建报表页","Standard NewDialog":"新建对话框","Objects TextObject":"文本","TextObjectInfo":"The <strong>\"Text\"</strong> object is the main object which you will use often. <br/><br/>The object can display any text data, specifically:<br/>• one or several text lines;<br/>• data columns;<br/>• report parameters;<br/>• total values;<br/>• expressions;<br/>• any combination of the above items.","Objects HtmlObject":"HTML","HtmlObjectInfo":"","Objects PictureObject":"图片","PictureObjectInfo":"An object can display graphics in the following formats: BMP, PNG, JPG, GIF, TIFF, ICO, EMF, WMF.<br/> With the help of the \"Picture\" object, you can print your company logo, a photo of employee or any graphical information.","Objects SVGObject":"SVG","SVGObjectInfo":"","Objects Shapes":"图形","ShapeObjectInfo":"The <strong>\"Shape\"</strong> object displays one of the following shapes:<br/><br/> • rectangle;<br/> • rounded rectangle;<br/> • ellipse;<br/> • triangle;<br/> • diamond.","Objects CheckBoxObject":"复选框","CheckBoxObjectInfo":"The object displays the checkbox in the report.<br/></br>The object can display two states: \"Checked\" and \"Unchecked\". Use the following ways to handle the object's state:<br/> • set the state in the \"Checked\" property;<br/> • bind the object to a data column using the \"DataColumn\" property; <br/>• set the expression that returns the true or false in the \"Expression\" property.","Objects RichObject":"Rich Text","RichObjectInfo":"This object displays the formatted text (in the RTF format).<br/>Try to use the \"Text\" object to display a text.","Objects SubreportObject":"子报表","SubreportObject PrintOnParent":"在父对象上打印","SubreportObjectInfo":"","Objects Shapes Line":"线","LineObjectInfo":"The <strong>\"Line\"</strong> object can display horizontal, vertical or diagonal line.<br/>If possible, use the object's border instead of \"Line\" object.<br/> This will simplify the report and avoid possible problems with the export to different formats.","Objects TableObject":"表格","TableObjectInfo":"The <strong>\"Table\"</strong> object is made up of rows, columns and cells. It is a simplified analog of Microsoft Excel table.","Objects BarcodeObject":"条形码","BarcodeObjectInfo":"The object displays barcodes in the report.","Objects CellularTextObject":"Cellular Text","CellularTextObjectInfo":"This object can display each character of a text in its individual cell.<br/> It is often used to print some forms in financial applications.","Objects MapObject":"Map","MapObjectInfo":"","Objects SparklineObject":"Sparkline","SparklineObjectInfo":"","Objects Gauge Linear":"Linear Gauge","LinearGaugeInfo":"","Objects Gauge Simple":"Simple Gauge","SimpleGaugeInfo":"","Objects Gauge SimpleProgress":"SimpleProgress Gauge","SimpleProgressGaugeInfo":"","Objects MSChartObject":"图表","MSChartObjectInfo":"","Objects ZipCodeObject":"Zip Code","ZipCodeObjectInfo":"","Objects MatrixObject":"交叉表","MatrixObjectInfo":"The <strong>\"Matrix\"</strong> object is, like the \"Table\" object, made up of rows, columns and cells. <br/>At the same time, it is not known beforehand how many rows and columns will be in the matrix - this depends on the data to which it is connected.","TotalEditor Total":"汇总","Matrix NewColumn":"拖拽数据到这里\r\n创建新列","Matrix NewRow":"拖拽数据到这里\r\n创建新行","Matrix NewCell":"拖拽数据到这里\r\n创建新单元格","Bands ReportTitle":"报表标题区","Bands PageHeader":"页眉","Bands ColumnHeader":"栏首","Bands Data":"数据区","Bands DataHeader":"数据首","Bands DataFooter":"数据尾","Bands ReportSummary":"报表合计区","Bands ColumnFooter":"栏尾","Bands PageFooter":"页脚","Bands Overlay":"覆盖","Bands GroupHeader":"分组页眉","Bands GroupFooter":"分组页脚","Bands Child":"子报表","ReportTitleBandInfo":"","PageHeaderBandInfo":"","ColumnHeaderBandInfo":"","PageFooterBandInfo":"","DataBandInfo":"","DataHeaderBandInfo":"","DataFooterBandInfo":"","ReportSummaryBandInfo":"","ColumnFooterBandInfo":"","OverlayBandInfo":"","GroupHeaderBandInfo":"","GroupFooterBandInfo":"","ChildBandInfo":"","ButtonControl":"Button","CheckBoxControl":"CheckBox","ComboBoxControl":"ComboBox","LabelControl":"Label","RadioButtonControl":"RadioButton","TextBoxControl":"TextBox","ListBoxControl":"ListBox","CheckedListBoxControl":"CheckedListBox","DateTimePickerControl":"DateTimePicker","MonthCalendarControl":"MonthCalendar","ButtonControlInfo":"Represents a Windows button control.","CheckBoxControlInfo":"Represents a Windows CheckBox.","ComboBoxControlInfo":"Represents a Windows combo box control.","LabelControlInfo":"Represents a standard Windows label.","RadioButtonControlInfo":"Enables the user to select a single option from a group of choices when paired with other RadioButton controls.","TextBoxControlInfo":"Represents a Windows text box control","ListBoxControlInfo":"Represents a Windows control to display a list of items.","CheckedListBoxControlInfo":"Displays a ListBox in which a check box is displayed to the left of each item.","DateTimePickerControlInfo":"Represents a Windows control that allows the user to select a date and a time and to display the date and time with a specified format.","MonthCalendarControlInfo":"Represents a Windows control that enables the user to select a date using a visual monthly calendar display.","Properties Appearance":"外观","Properties Behavior":"行为","Properties Build":"构建","Properties Email":"Email","Properties Engine":"Engine","Properties Events":"事件","Properties Misc":"其他","Properties Data":"数据","Properties Design":"设计","Properties Layout":"布局","Properties Paper":"Paper","Properties Print":"Print","Properties Hierarchy":"继承","Properties Navigation":"导航","Properties Script":"Script","Properties Preview":"预览","Hotkeys":"Hotkeys","RemoveAllPopups":"Remove all popups","DeleteSelectedComponentsOrBand":"Delete selected components or band","SelectAllComponentsOnThePage":"Select all components on the page","CopySelectedComponents":"Copy selected components","CutSelectedComponents":"Cut selected components","PasteTheCopiedComponent":"Paste the copied component","MoveSelectedComponentsLeft":"Move selected components left","MoveSelectedComponentsRight":"Move selected components right","MoveSelectedComponentsUp":"Move selected components up","MoveSelectedComponentsDown":"Move selected components down","MoveSelectedComponentsLeftOn1px":"Move selected components left on 1px","MoveSelectedComponentsRightOn1px":"Move selected components right on 1px","MoveSelectedComponentsUpOn1px":"Move selected components up on 1px","MoveSelectedComponentsDownOn1px":"Move selected components down on 1px","SaveCurrentReport":"Save current report","PreviewCurrentReport":"Preview current report","ToogleFullscreen":"Toogle Fullscreen","saving available in the full version":"saving available in <a href=\"https://www.fast-report.com/en/product/fast-report-online-designer/\" target=\"_blank\" style=\"color:#2B579A;cursor:pointer;font-weight:600;font-size: 14px;\">full version</a>","Preview":"预览...","DataBandEditor SortBy":"第一排序条件","DataBandEditor ThenBy":"第二排序条件","Functions Math":"Mathematical","Functions Text":"Text","Functions DateTime":"Date & Time","Functions Formatting":"Formatting","Functions Conversion":"Conversion","Functions ProgramFlow":"Program Flow","Workspace Code":"代码","Create TextObject":"Create Text","Create PictureObject":"Create Picture","Create TableObject":"Create Table","Create BarcodeObject":"Create Barcode","TextObject Format":"格式","FormatEditor":"选择格式","FormatEditor General":"一般","FormatEditor Number":"数字","FormatEditor Currency":"金额","FormatEditor Date":"日期","FormatEditor Time":"时间","FormatEditor Percent":"百分比","FormatEditor Boolean":"布尔值","FormatEditor Custom":"自定义","FormatEditor FalseText":"假值文本","FormatEditor TrueText":"真值文本","Formats BooleanF1":"False","Formats BooleanF2":"No","Formats BooleanF3":"Off","Formats BooleanF4":" ","Formats BooleanT1":"True","Formats BooleanT2":"Yes","Formats BooleanT3":"On","Formats BooleanT4":"X","Formats Custom1":"电话;(000) 000-0000","Formats Custom2":"电话;+0(000) 000-0000","Formats Custom3":"Social security;000-00-0000","Formats Custom4":"邮政编码:00000","Formats Custom5":"邮政编码:00000-0000","UseLocale":"使用本地设置","DecimalDigits":"小数位数","DecimalSeparator":"小数点","GroupSeparator":"千分分隔符","PositivePattern":"正数样式","NegativePattern":"复数样式","PercentSymbol":"百分数标示","CurrencySymbol":"金额标示","Menu View Guides":"辅助线","Edit Group":"组合","Edit Ungroup":"取消组合","Line Height":"Line Height","OutlineEditor":"Outline Editor","OutlineEditor Enabled":"Enabled","OutlineEditor Style":"Style","OutlineEditor Width":"Width","OutlineEditor Color":"Color","OutlineEditor DrawBehind":"DrawBehind","Rotation":"角度","Zoom":"缩放","HyperlinkEditor":"超链接编辑器","HyperlinkEditor Url":"URL","HyperlinkEditor PageNumber":"页码","HyperlinkEditor Bookmark":"书签","HyperlinkEditor Report":"报表","HyperlinkEditor ReportPage":"报表页","HyperlinkEditor Custom":"自定义","HyperlinkEditor UrlValue":"指定一个网址(例如: http://www.url.com)","HyperlinkEditor UrlExpression":"输入表达式返回一个URL","HyperlinkEditor OpenLinkInNewTab":"Open link in new tab","HyperlinkEditor PageNumberValue":"指定页码","HyperlinkEditor PageNumberExpression":"输入表达式返回页码","HyperlinkEditor BookmarkValue":"指定一个书签名称","HyperlinkEditor BookmarkExpression":"或者输入表达式返回书签名称","HyperlinkEditor ReportName":"报表名称","HyperlinkEditor ParameterName":"报表参数","HyperlinkEditor ParameterValue":"指定一个参数值","HyperlinkEditor ParameterExpression":"输入表达式返回参数值","HyperlinkEditor PageName":"报表页","HyperlinkEditor CustomValue":"指定一个超链接值","HyperlinkEditor CustomExpression":"输入表达式返回值","HyperlinkEditor Hint":"在预览窗口点击这个对象会执行以下动作:","HyperlinkEditor HintUrl":"指定的URL会被打开","HyperlinkEditor HintPageNumber":"你将跳转到指定页.","HyperlinkEditor HintBookmark":"你将到包含指定书签的对象.","HyperlinkEditor HintReport":"指定报表将在单据的预览页打开","HyperlinkEditor HintReportPage":"指定页将构建并在单据的预览页打开","HyperlinkEditor HintCustom":"你应该创建\"Click\"事件处理函数以处理自定义事件.","HyperlinkEditor ModifyAppearance":"修改对象外观以使它看起来象一个可以点击的连接","Forms DataWizard":"数据向导","Forms DataWizard ConnectionString":"连接字符串","Forms DataWizard Page2":"选择表","Forms Connection Select":"选择连接类型","Font is not in the system":"Font is not in the system"}